有無人仲記得啲姨媽姑姐姑丈表哥邊個打邊個

又到咗一年一度考記憶力挑戰

你都幾大牌 無比人炸型？

好有錢…

如果我咁做 實俾阿媽屌到七彩

+1 初一二三個三日都去唔同親戚屋企應酬
好似無放過假咁
不過好就好在我地屋企唔係排輩分 姑媽姑丈姨媽姨丈咁嗌
見d人屋企三姑媽四姨婆五姑丈七叔公咁嗌覺得好犀利
邊記得咁多

每年最少都見一兩次 點會唔記得呀

近親一定記得
遠就不了

跟啲兄弟姊妹嗌咪得